上車客疫市下「無樓睇」以555萬元購荃景花園2房

上車客疫市下「無樓睇」以555萬元購荃景花園2房
文章日期：2020年7月15日 14:25

"....上述單位為荃景花園6座中層E室，實用面積362方呎，屬2房間隔﹐原業主最初開價560萬元放盤，惟自本地疫情急轉惡化下，不願意開門予準買家睇樓，即使有準買家願意支付500元作清潔費亦遭拒絕開門。而新買家為上車客，最終在「無樓睇」及議價後，以555萬元購入單位，實呎15331元。"

「無樓睇」都照買

香港人 錢多

比500幻買一件未睇過嘅野

預左全爆

即使有準買家願意支付500元作清潔費亦遭拒絕開門

其實瘋狂漏水 借疫情唔比睇 15000呎 肥肥啦

以前連租約我都係無樓睇就買
但講緊100萬左右 十年前

有租約個租客多數唔開門啦

冇樓睇都係平5萬

緊係間屋又爛又殘

香港人 俾500萬買一樣無得睇既二手野
全世界任何一個地方你肯500萬出黎屎眼都俾埋你睇

Gogogo

如果個買家預左全爆，唔睇有乜所謂

假賣家最鍾意你唔睇